似唔似拉高出完貨準備熊市？

你冇貨就係回調 你有貨就係熊市

一日FED未收水 一日都牛市
如果開始加息就開始熊市

我估呢幾日會有好大波動，大起大落
小弟唔敢買

似